3人小組,其中一個係老坑

日撚日西口西面好似有人爭佢幾十萬咁.

日日笑住口禮讓佢講笑話逗佢佢都西撚曬口面.

又嫌你做野唔合佢果套,

但明明大家都一撚樣公司肯收貨.

結果你做完d野佢又跟手做多次,

講到你比麻煩佢,

但事實上佢自己攞黎.

Quit啦！

我唔係